夜晚先係關鍵!! 咪俾民陣捉左去唱今天我!!

而家先至係開始 你老母西 不撤不散

百幾二百萬人出黎
個垃圾政府都可以唔收皮
冇人問責下台 有冇搞撚錯 我屌你老母啦